feel到今晚錢錢錢大師會好high

TSLA 跌 - 中
ARK跌 - 中
納指跌 - 中
HSI跌 - 中
BTC跌 - 中

鐵塔跌-中
中移動跌-中
金跌-中

好撚期待

大師日日叫跌
實有日中
不如留返鐵塔升先high啦

好耐無睇
係咪youtube直播

992叫人3蚊買 4蚊放

ragafinance